蕭生：習近平想創造銀河系帝國？我覺得難以被推翻？

其實d紅二代又真係好少表態喎

拉